
                      Demasiado simple aunque no adecuada para niños pequeños. Da
 la impresión de que se quedan muchas cosas en el tintero o que los pingüinos no te caen tan simpáticos como debieran. Sin embargo el mensaje es claro y positivo.
        
            